聯邦立法還將禁止使用機械和化學約束。國會提出的全國禁止學校使用隔離和限制學生的規定|由Jodi S.Cohen，ProPublica和Jennifer Smith Richards，芝加哥論壇報| 2020年11月19日| ProPublica
皮爾在13歲時就當了馬鞍工的學徒，但他花在修理各種機械設備上的時間幾乎和他在馬鞍上的時間一樣多。《當科學是美國最好的節目》第93期：先驅者李·艾倫·杜加金2020年11月18日鸚鵡螺
他是一名機械工程師，在達索有著長期的職業生涯。利用集體智能和人工智能造福社會| Jason Sparapani | 2020年11月18日|麻省理工技術評論
就在機械工程專業的學生德斯蒙德·科尼即將大學畢業的幾個月前，他的父親突然去世，留下德斯蒙德在加納首都阿克拉郊區一個掙扎的菠蘿農場。Airbnb for Farms在加納發現肥沃的土壤| Daniel Malloy | 2020年11月18日| Ozy
它塞滿了17000多個傳感器，這些傳感器僅用於機械力，更不用說用於溫度和疼痛的傳感器了。這就是我們設計人工觸摸的方式| Shelly Fan | 2020年11月17日|奇點中心
“與這些人保持聯繫，機械地讓他們接受審判，這是最困難的部分，”Risner說。毒品走私者因狗咬傷起訴美國| Caitlin Dickson | 2014年12月10日| DAILY BEAST
那允許學校手動或“機械地”約束學生呢？比爾·梅爾發現美國最差的國會議員《安娜·瑪麗·考克斯》2014年10月8日《每日野獸》
“首先，我們用簡易爆炸裝置瞄準坦克和吉普車，”他機械地說，彷彿回憶起一次戰鬥簡報。以色列在加沙處決了聖戰分子嗎|傑西·羅森菲爾德| 2014年9月7日|每日野獸
所有這些作品都將演員和動作描繪成非常機械的令人信服。《孤獨的倖存者》中的現實神話本傑明·布希2014年1月19日《每日野獸》
這個過程可以通過腹部深層按摩和結腸灌洗得到機械輔助。我在奧地利肥胖營的一週|歐文·馬修斯| 2013年10月27日|每日野獸
他一次也沒有回頭看她；他的臉上似乎充滿了思緒，他的雙手像機械一樣動作。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜
他不時用他那又長又黃的手指碰一碰，掀開蓋子，然後讓它機械地掉下來。貝拉·唐娜|羅伯特·希金斯
“但是，哦，告訴我，”然後他沉默了下來，把目光移開，機械地把三明治舉到嘴邊。宅基地主人奧斯卡·米切奧
因此，很明顯，土壤排水會改變其機械和化學性質。農業化學元素|托馬斯·安德森
埃德娜機械地走到海灘上，除了太陽很熱外，沒有注意到任何特別的東西。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》